老母買咗成皮野既iphone但死都要用最平既貼同殼

雖然唔撚係我孝順送比佢 但佢份糧又唔係好多出成皮野既機話打算有排用 咁我咪建議佢買貴d既殼囉 我係咁叮嚀佢小心

我幫佢買咗貼但佢見到屌我買咁硬咁厚 殼就自己買咗幾十蚊會變黃既膠殼

依加比我講兩講佢發脾氣話唔用

ifans就係有態度

買嘢比老母喺世上最蠢既事，俾錢佢就算

部機佢既 關你撚事咩

啱啊ching，但係樓主好似唔係送嘢畀老母喎

文盲

套同貼既作用就係用來保護部機，令到無咁易花唔駛就住就住用
有咩事傷就傷個套/貼先
買咁貴做乜

我幫佢買咗貼但佢見到屌我買咁硬咁厚
買貼唔係買？

都好過用d 小米機配個貴殼既

裸機都唔撚關你事啦
你一蚊都冇比呀

你都on9買成皮野都搵野包住佢
你會唔會買左海景樓拉埋窗簾